恒大地產（3333)苦主討論區

平均16蚊買，宜家應該點部署

等囉

收息前走啦應該

大劉平均價好似都15.xx 唔驚ge

國家級任務當捐款

驚閪咩國企

溝貨啦仲等

$19蚊入，升到$22無放等收息，收完息直插無水花忍痛上星期五$12止蝕
傻散日常

好壞股齊跌, 緊係換馬
眨下眼好快得5蚊

同其他內房相比，佢真係跌得特別甘

等到5蚊入貨區

10蚊都無埋

我頭先睇價以為望緊big貴完

呢個好笑

大劉平均價幾錢?

大劉仲買佢啲債
人傻錢多

呢間隨時係支爆觸發點

睇下中南海撐唔撐佢。呢間負責好勁一爆真係火燒連環船

華置持有的恒大股份約8.575億股或6.5%，均價為15.39元，成本價約132億元；而甘比亦於去年11月起以個人名義買入恒大股份，首次披露平均買入價26元，共掃入1億股，斥資26億元。其後不斷增持，直到今年4月，累計增持約9,650萬股，均價為25.95元，個人名義共持有1.49%股或1.965億股，成本價約51億元；甘比及華置合計持有恒大8%股或10.54億股，平均成本價為17.36元，成本價183億元。

散錢咋

恒大年頭其中一隻美元債
已經跌左25%
劉氏家族認購左10億

華置姐.
佢個幾座最值錢商場都轉晒大劉個人持有了

真
咁樣換無咁蝕

記得上幾個月邊度工地出左意外，跌到$21我就買左。跟住升到除淨前一日$22放左因為連仔話佢負債累累。無想到宜家會跌多個5成

泛海國際e幾日用六圻價錢買到佢每年派12%美金債。佢六月之前要還1100億美金債。六折意思係還唔到債機會好大。

有得走，最好走咗先算啦。

無咗一半錢

跑贏班有錢佬

2~3蚊爆上黎 對得住大家啦其實

上星期既新聞..

市場消息指，中國恒大 （03333） 下周到期的16億美元的境外公司債，昨日已提前將本息存入還款賬戶，以確保如期償還。

值得注意的是，早前有市場分析指，今年3月內房商將有21億美元的債券到期，國內債券市場的情況不容樂觀。

截至去年6月底，恒大的債務達1,160億美元，當中有46％債務將於今年6月到期，意味著恒大在6月底要償還近533億美元的債務，其全年面臨的到期債務總額，較過去3年的總和多。

最大蟹戶之一😂

恆大還唔到錢就真係好大獲 賤賣樓都要還左先

1100億美金😱點還呀

等爆

2017年大劉發功由清明節6蚊爆到8月上30蚊

而家都算係咁

由玩玩具車開始跌到依家

等國有化

沒事兒, 再發債, 以債養債

政府要保護樓價社會安定一定唔可以賤賣。大六樓減價要政府審批。

估計恒大債主全部大六佬。自己食哂佢機會大啲。

恒大債宜家成20%息，美金添，但都冇人要。

仲發盈警。人仔又7.12。其實股價反映少少了。

10蚊都冇埋，後市直落6 ？8蚊？

無眼睇🤦🏻‍♂️

千幾億 誠哥身家都唔夠還

我唔信股壇大哥會輸錢

望係咁望

快走

招股到依家都未放,雖然收息巳經多過成本,

但on9,唯有stronge hold到佢上返$20

10幾厘
佢都輸的話
股東渣都冇
破產都還債先la

始終債務太多

買大細 搏都搏融創好過......

而家好多去到30%息

因為債價腰斬左

ibank cut margin, D人焗沽，但又無買盤，所以插得勁。

師兄後市點睇

斬，訓身atm，彈都彈快d

3333唔識呀，但恆指應該未見底，應會穿下20000，震下倉。

公司發行果D十尻幾%美元債 大部分都許家印, 大劉成班Friend圍內認購
公司賺到錢都比班仆街陰乾曬
傻ge先繼續做佢股東

內房咁多隻 好揀唔揀 揀3333
你應該輸得心股口股

快啲出啦

龍光龍湖正好多

咪係囉 輸得抵喇

早兩年買過龍光真係未輸過錢
不過內房真係唔夠膽掂
高位，前景睇淡

內地開始放 房限政策，對班內房有無實質性幫助？？

今日爆升一成四😱

睇股價就知有冇幫助

$13 soon

差唔多全日高位收，個政策都好大威力😂

聽日繼續

$20

逆市上升

放唔放好

差唔多$30跌落黎，都唔算好on9 啫

10.5@6000 等數錢